呢條片算唔算做到真正嘅香港人反抗？

Sorry for 藍絲page
雖然而家係會開埋實槍
不過都好唔值得學習
同你班暴徒講啊
如果個個都對落單曱甴掟雜物會好痛架
唔洗用磚 遮啊水樽呢啲隨身物品已經傷到
千祈唔好咁做 警察叔叔們要小心啲啊👮🏽💪🏻

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

洗唔洗咁快

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

感覺612團火果日已經用曬

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

因為真係當Last game

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

宜家直接對住你平射橡膠子彈催淚彈

空投

推呀 香港人求下你去團結啦